[
  {
    "id": 61,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den lille björnen som älskar honung?",
    "answer": "Nalle Puh",
    "category": "popculture",
    "level": "child",
    "start_year": 1926,
    "end_year": 2024
  },
  {
    "id": 62,
    "rev": 1,
    "question": "Vilken färg har Musse Pigg?",
    "answer": "Svart (och röd)",
    "category": "popculture",
    "level": "child",
    "start_year": 1928,
    "end_year": 2024
  },
  {
    "id": 63,
    "rev": 1,
    "question": "Vilken svensk artist hade en stor hit med låten 'Dancing Queen'?",
    "answer": "ABBA",
    "category": "popculture",
    "level": "tween",
    "start_year": 1976,
    "end_year": 1976
  },
  {
    "id": 64,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter pojken som går på Hogwarts?",
    "answer": "Harry Potter",
    "category": "popculture",
    "level": "tween",
    "start_year": 1997,
    "end_year": 2011
  },
  {
    "id": 65,
    "rev": 1,
    "question": "Vem spelade huvudrollen som Jack i filmen Titanic?",
    "answer": "Leonardo DiCaprio",
    "category": "popculture",
    "level": "young-teen",
    "start_year": 1997,
    "end_year": 1997
  },
  {
    "id": 66,
    "rev": 1,
    "question": "Vem vann Eurovision Song Contest för Sverige 2015?",
    "answer": "Måns Zelmerlöw",
    "category": "popculture",
    "level": "young-teen",
    "start_year": 2015,
    "end_year": 2015
  },
  {
    "id": 67,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den mest spelade låten på Spotify genom tiderna?",
    "answer": "Blinding Lights (av The Weeknd)",
    "category": "popculture",
    "level": "old-teen",
    "start_year": 2019,
    "end_year": 2020
  },
  {
    "id": 68,
    "rev": 1,
    "question": "Vilken brittisk band släppte albumet 'The Dark Side of the Moon'?",
    "answer": "Pink Floyd",
    "category": "popculture",
    "level": "old-teen",
    "start_year": 1973,
    "end_year": 1973
  },
  {
    "id": 69,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den svenska tv-serien om en polis i Ystad?",
    "answer": "Wallander",
    "category": "popculture",
    "level": "adult",
    "start_year": 2005,
    "end_year": 2013
  },
  {
    "id": 70,
    "rev": 1,
    "question": "Vem regisserade filmen '2001: A Space Odyssey'?",
    "answer": "Stanley Kubrick",
    "category": "popculture",
    "level": "adult",
    "start_year": 1968,
    "end_year": 1968
  }
]
